中央政法委：暴徒躲得過初一 躲不過十五

中央政法委微信發表文章，提到香港近日發生暴力事件，指「七勞五傷、玉石俱焚」的香港，美國和歐洲不會心痛，真正為香港心傷的只有中國，受到傷害的是香港的市民。

文章指，想拿香港做文章，要脅中國政府，延緩、阻止甚至中斷中華民族偉大復興的進程，是癡人說夢，恐怖主義手法的暴行嚇不到任何人，反而能讓更多的人看清暴徒的真實嘴臉；街頭暴力不會達到任何目的，只會讓止暴制亂，獲得更加廣泛和堅定的支持。

文章表示，犯下如此暴行，不要再幻想蒙面就能躲得過，俗話說「躲得過初一，躲不過十五」，離月圓之夜還有幾天，暴徒們該自己屈指一算。

乜撚野新聞稿

好撚嘔心

八月十五係殺撻子紀念日

共產黨躲得初一躲不過十五

721 811 831

真係唔撚知醜

好撚驚呀口炮王 講咁耐仲唔出老解？

就快支爆仲咁得閒9up

你做初一
我做十五

中共躲得過黨慶 躲唔過國慶

完全係毒撚痴漢示愛死開一二邊啦

你數下仲有幾多日支爆，轉唔轉得切啲錢走好過啦

共匪躲得初一躲不過十五 終會被打得永不超生

支共你唔係淆底呀？

你做初一十五

「支共躲得過初一，躲不過十五」

十五又點 都唔撚敢出老解啦

係出老解就快撚啲啦，唔好等

躲得過721 831
躲不過10.1